成日喊有咩方法..

笑唔出

香港地有邊個唔係喊緊/忍緊喊？唉，聽日又要返工，賺錢嚟都唔知為乜

好想話俾男朋友安慰下我 但驚佢覺得煩 成日喊。。
加油

屌腫到仆街隻眼

容易眼淺真係好無奈
明明係想平心靜氣傾翻個問題 但講講吓啲眼淚就開始標自己都控制唔到
呢個時候真係覺得自己好廢
好驚嚇親對方 或者令對方覺得小題大做

屌你地負評既唔會喊架咩

真係錫女朋友嘅話點會覺得煩？反而會更加想氹佢令佢開心返，如果佢嫌煩，咁你自己知自己佔咩地位啦

明明之前唔係咁
係！！只係想討論返件事 但一講就咽住想喊
係驚佢覺得小題大做 麻煩

佢有攬住我氹返我但依架都只係喊左5次左右 係驚日後次數愈來愈多 佢會嫌煩再愛我都頂唔順

希望能入睡 再見

喊你老母

咁撚惡